點解自己有女朋友都仲可以出去玩？

如題
係咪淨係得我太著緊？

因為人就係咁撚自私同埋佢唔夠愛你

玩得有分寸，玩之前有交帶，出去玩係冇錯架

如果佢出去撩其它女既
佢故然有唔岩，但好多時妳都唔係完全無責任

因為你只係其中一個

無計,他不是我

我覺得有交帶都係冇用
始終你唔知佢班friend係點 中間發生咩事你都唔會知

即係點？我應該一早阻止佢出去玩？

出去玩咩先

唔可以 自己都唔捨得dum低女朋友一個

但佢話同左我一齊之後就冇再同其他女有聯絡

落club呀出去飲酒個啲

想唔想報復男友？已pm

唉如果個個男仔都識咁諗就好

男朋友自己揾，一係接受佢，一係飛咗佢

唔係yo女同班fd去飲酒有乜問題

報復有咩用

點解我嗰個會係咁 拍拖唔係應該要修心養性咩 邊條女接受到自己男朋友背住自己去搵第二啲女

點解我嗰個會係咁？？你自己揾既就自己問自己啦，拍拖修心養性？佢係養緊性啊，不過唔係對你修心咯

有女仔去你會同女朋友講咩

你有野滿足佢/無新鮮感果啲佢至出去啫

你想唔想佢浪子回頭

會

即是係你自行想像？

返工可以搵女 出街食個飯都可以搵女
佢都係可以唔畀你知
淨係唔畀佢去飲酒意義喺邊？